路透社再公開錄音 林鄭：除3萬警力外甚麼都沒有

路透社月初公開行政長官林鄭月娥上月與商界閉門會面時的部分錄音，昨日再公開更多內容，包括在答問環節，林鄭月娥提到有人質疑當局對付示威者的手法未夠強硬，但她解釋，政府在這方面存在困難。

林鄭月娥舉例，2011年英國騷亂事件，當局加開特別法庭及夜間法庭，在5至6星期內完成對被捕人士的檢控及定罪程序，她反問在場人士，可否想像她向終審法院首席法官提出加開特別法庭時，對方會有甚麼反應，她認為有關做法不能在香港應用。

林鄭月娥又提到，自己除了3萬警力之外甚麼都沒有，因此政府做任何事都必須全面考慮警方的評估和行動，給予他們更多權力，因為警方面對示威者是寡不敵眾。

林鄭月娥形容，應對傳媒是特區政府非常薄弱的一環，如果有幸渡過今次危機，當局有很多方面要作出改善。她透露，曾經邀請8間全球性的公關公司，協助重啟宣傳特區工作，但不幸地其中4間即時拒絕，因為對方認為，在此時協助特區政府，會令他們的聲譽受損，另外兩間其後亦婉拒邀請。

林鄭月娥表示，政府目前處於非常艱難的時刻，因為群眾有立場，擔心白色恐怖，她說特區政府要找製作和設計公司工作並不困難，但由於部分工序在內地進行，一講到內地，問題就會出現，正如有人發現智慧燈柱部分零件來自上海，就開始大造文章。

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

扮乜嘢呀

梗喺咁講喇 想嚇走班商界咩

人格窮到只有狗

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屌你老母, 唔係你包庇班狗, 就唔會淪落到得返班狗同你奶閪

呢句嘢真心弱智，做特首取悅北京都算，走去舔啲下屬而唔係700幾萬市民

即係間接同黑警講依家你地想點就點, 我點都要焗住撐你地
咁會令班黑警個心仲雄左

當然林鄭都係放風比黑警, 到時勢色唔對中共就會搞獨立調查委員會清算黑警
總知共產黨講野你都信就真係on9

唔通有軍警,老解扮狗又話你聽咩

正如有人發現智慧燈柱部分零件來自上海

屌你終於肯認啦咩，又話係香港同名公司

我懷疑3萬警力仲係唔係佢

堂堂一個政府要睇警隊面色身為國際社會顏面何存
仲用藉口去逃避自己既責任

北京有冇叫佢咁做都成問題

因為警方面對示威者是寡不敵眾。

打到示威者仆街爆頭喎

當班狗係你D私兵?

都知係寡不敵眾但又話示威者係少數

我懷疑跟本係有心放風出黎,將焦點落返去警犬
大家唔好忘記仲有大陸武警混入呢單野

有冇公關公司幫都冇用

屌你林鄭，所有野係你一手做成

誠仔：除左錢，我咩都無

此地無銀

一早聽民意，就唔會搞到依加局面

還有黨啊

唔係有13億支那人支持咩

問終審加開？終審班法官暫時仲守得住 會屌到你飛起

咁多嘢流出 遲早可能連av都流出埋

真係唔夠用
請撚晒支那武警過嚟

還有 chinazi 支持

你還有黨啊同習總玩3P

屌八婆諗住幫中共搞到香港變新彊
跟住拍拍蘿柚走去英國

二哥係唔係要兵變奪權了

推
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

林鄭最失敗就係極度自大同埋與民為敵

大家再諗諗佢今次再一次故意流出佢得3萬隻狗有咩古惑野

佢借d意口外國講佢無混入外援呀

我地一定要反擊

軍政府狀態
人民係奴隸

屌你啦 死攬狗隊 但好奇點解仲有錄音

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

老解點會聽佢支笛

你自己都認自己擁兵自護呢？軍政府我屌你老母

屌你老母，正一人渣

真係沒有狗隊，林病甚麼都不是？
林病仲有大大個黨呀

你咪繼續死攬住班狗
同埋點止3萬警力
仲有無限武警公安呢

姐係狗隊做任何野都得

七月錄音，所以宜家加左武警啦

其實邊有咁多消息唔小心俾人放出嚟

放風就放風啦

好大嘅膽!
你還有黨! 當黨係咩野呀而家? 放肆!

非民選既結果

收爹啦八婆

林鄭月娥形容，應對傳媒是特區政府非常薄弱的一環，如果有幸渡過今次危機，當局有很多方面要作出改善。她透露，曾經邀請8間全球性的公關公司，協助重啟宣傳特區工作，但不幸地其中4間即時拒絕，因為對方認為，在此時協助特區政府，會令他們的聲譽受損，另外兩間其後亦婉拒邀請。

你以為真係有機?

有槍有炮有gear有ot有福利
特權階級話自己乜都無
真係屌你老母

曾經邀請8間全球性的公關公司，協助重啟宣傳特區工作，但不幸地其中4間即時拒絕，因為對方認為，在此時協助特區政府，會令他們的聲譽受損，另外兩間其後亦婉拒邀請。

宜家有4萬 再遲啲就5萬

企喺示威者嗰邊咪有二百萬人囉on9

軍政府有隊準軍事力量仲唔夠？

一個政府開口話得返警隊 仲要話示威者係敵人 即係擺明政府與民為敵啦？

你不是還有生命嗎，林鄭!

真心戇鳩

你還有党

推

其實我地一樣咩都無，如果美國唔通過人權法，香港人又繼續自己顧自己，最多出黎行下唱下歌

咪post D柒婆話

咁佢真係冇其他野
你睇下其他部門,除左d垃圾首長/ 高層
有邊個會撐佢?

重點係政府運作係靠班細既,唔係班吹水怪

屌你老母
已經有好多香港最大既商界公開講
叫佢收手
你當時係台上講d咁既野
台下商界應該覺得呢條友真心廢又奶共
佢地應該同時念緊點樣準備走資

其實點解路透社成日有錄音傳出 又唔驚人秋後算賬？

咁樣證明佢真係到而家呢刻都唔覺自己有錯過

成鬼日流出，都唔知係咪自己放料出黎。
得3萬，搵鬼信咩，大把公安解放軍啦

仆你個街啦屌 班死狗打撚到人咁

寡不敵眾 敵你條命呀

班死賤種警狗

屌佢老母唔撚再講初心 潘生潘太咩

d錄音係咪自己放出黎架

屌你老母

deepfake算拉

返政府工個班係咩?d高官係垃圾桶?

你重有武警 藍屍 同雜種主子的愛

大姐你又想御責又要清算

冇咁便宜架喎

即係警隊收皮就赢

佢仲有武警喎

屌你老母啊 講到係我地錯咁樣！！

柒婆

假定全香港市民都反自己
仲唔認錯
仲認定市民係敵人

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

又公開

扮可憐

不，林奠的警犬隊還有手槍、水炮車、音波炮 ⋯

《路透社》早前流出林鄭月娥與商界閉門會議的錄音，揭示林鄭指自己如有選擇，會第一時間辭職及作出道歉後，早前《蘋果》亦報道林鄭席間也承認低估市民對中央的恐懼，又指14億內地人對反修訂《逃犯條例》事件有看法。《路透社》12日（周四）再將當日會談原文直錄，林鄭席間還大談特區政府應對反送中運動上的困難。林鄭當時提到，宣傳工作為港府最薄弱一環（I dare not say government carries out propaganda, but at least in terms of dissemination of factual information we are very, very weak），稱若能度過這場危機，必須進行大改革，為繼任人營造較好管治環境，自爆有國際公關為免被拖累名聲而請特區政府食檸檬，又指香港只有三萬警力應付群眾，「真的，我們甚麽都沒有」。

最新披露內容中，林鄭指香港只有三萬警力，「真的，我們甚麼都沒有，我甚麼都沒有」（The second factor is apart from the 30,000 men and women in the force we have nothing. Really. We have nothing. I have nothing. ）。林鄭指警方面對暴力示威者未必寡不敵眾，但民眾人多勢眾，所以在人群管理和驅散行動的執法極為困難，「所以我並不是說我們沒有考慮過一些更強硬的措施，而只是向你解釋在香港的情況下，這是非常困難」。

披露內容亦包括林鄭回應與會者提問，其中有與會者問到反送中運動對學校的影響，林鄭指，明白社會有意見認為政府對付示威者立場不夠強硬，但她擔心政府立場過於強硬會適得其反，她以2011年英國騷亂為例，以迅速起訴示威者等強硬方式平亂，但她稱難以要求律政司司長以特別法庭等極速處理700多個被捕示威者（What would you imagine to be the Chief Justice’s reaction if I were to tell him, ‘could you have special courts, night courts, in order to clear all these cases?’We have arrested 700-plus now）。

被問到特區政府的公關工作，林鄭自爆早前在相對和平的時間，樂觀地希望計劃重新推銷香港，但政府新聞處向8間國際公關公司發出邀請，有4間以現時協助港府會令聲譽受損為由即時拒絕，有兩間其後亦拒絕會面，餘下兩間林鄭親自與對方會面，但林鄭指對方提出的意見要反送中運動平息後才能實行。

林鄭又形容現時對港府而言是艱難時刻，因為各人歸邊、外界亦擔憂白色恐怖，令港府難以尋找製作公司及設計室，只能找內地公司負責，直言選用內地公司又會引起問題，指智能燈柱被發現有組件來自上海也被大造大章（The smart lamp posts, somebody discovered that the raw parts came from a Shanghai factory and then they made a big story out of it again.）。

唔係仲有500萬藍屍架咩

仲有解放軍啊 10分鐘到 快過叫外賣

仲有黑社會

咪係🤣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢講大話當食生菜

本來就應該三權分立，你自己搞到合埋曬一齊
咁依家自己仆街就唔好喊

屌 即係拒絕5大訴求啦

林鄭月娥又提到，自己除了3萬警力之外甚麼都沒有，因此政府做任何事都必須全面考慮警方的評估和行動，給予他們更多權力，因為警方面對示威者是寡不敵眾

屌 警察有水炮車啊

寡不敵眾即係佢都知五大訴求係廣大民意啦

仲有武警

打死都唔講解放軍入左啦！
成日流出流出，咁多錄音流出咩！

屌 個撚個特首都奶支架喇
佢奶其實都預左
但走去奶狗真係好7

係商界聚會同班生意佬講依家香港得返槍同炮
佢係咪弱智?

收啦傻閪

寡不敵眾
你老母閪
咁撚多子彈講到俾我地恰咁樣

好人好姐
做乜要搵大陸零件供應商
台灣政府都搵外國或者本土零件供應商
唔明點解一定要搵大陸
你哋所謂既標書都有問題
搵返圍內人玩

路透都開始係咁擠牙膏

食屎啦
武警呢公安呢
想呃鳩人呀

收皮，wfc

你仲有十幾億同胞，又想扮唔知

價低者得原則下大陸好多時都爭得贏,冇得拗
但錄音係堅的話即係柒婆都aware宜家唔可以亂用大陸嘢

mon po 狗~ 中共點對何志平 你記得架啦

咁攬住一齊死左佢啦

痴撚線, 之前 d武警解放軍多到痴撚線, 區區都有

tvb 收左皮
要路透社發稿

吹大啲

唔好討論係咪有心放出嚟，將焦點放番落點樣利用依段野做文宣

你講乜都唔撚想知呀 屌你老母

食屎啦柒婆

權力大到打死人都要隱瞞嘛，屌你老母

你含撚啦，唔撚信你啊

她透露，曾經邀請8間全球性的公關公司，協助重啟宣傳特區工作，但不幸地其中4間即時拒絕，因為對方認為，在此時協助特區政府，會令他們的聲譽受損，另外兩間其後亦婉拒邀請。

做人冇公關 食屎架啦

你仲有公安武警解放軍喎

Reuters 睇黎想玩狗狗同777割。
但唔會work, 兩家部都係上環老細，而且一邊強一邊弱。呢啲時候777屎都要硬食。以佢呢種心態嘅女人將來有機會一定反噬狗狗報前恥。不過我諗都未必睇到lu, 除非共匪派佢去做大彎区治安总管啦。

擁兵自重

3萬佢老母
當班公安狗外援冇到

屌你個柒婆6月9日果陣做今日個決定咪乜事都無.
自己漠視100萬民意在先, 仲響度扮慘.
支那特色就係加害變被害, 原告變被告.

同埋你點撚止3萬警力呀, 上面仲有14億護旗手唔撚講?
仲有白衫佬藍衫佬成堆愛國黑社會呢?
你唔係只有3萬警力, 你係除左暴力之外甚麼都沒有.

屌9死你班連登仔
人地先得3萬警力
唔單單可以不斷殘害手足
人地啲狗仔女係學校蝦蝦霸霸又乜撚事都無
搞唔撚掂佢老豆都可以玩撚佢啲仔女啦屌
番學校廁所教育下佢地唔撚得?
到呢家一地一家大細唔知幾開心等賞月同拎OT錢呀
但有幾多手足比人逼害緊
屌

支持路透社繼續擠牙膏

即係 我哋距離革命成功 只差3萬警察？

我覺得係三萬都無

軍政府

佢無諗過企市民果邊就有700萬人

路透社明明就有完整錄音內容，好似背後有人控制幾時出咩說話

個八婆係咪唔記得左仲有律政司

wfc

全球最大media之一 驚佢老味咩

睇你撐得幾耐

比示威公平競爭呀

還有源源不絕的武警＋解放軍

淨係靠警犬打人解決問題

有Pr都救唔撚到啦

仆街仔扮孝子

做人做到佢咁，死撚左去好過

仲好意思講英國 你個仆街身為英殖時代公務員

結果就連英國人少少嘅風骨同公義都冇

佢一係放風一係真心膠

真喺決定同警棍攬炒

佢仲有兩大愛人：湯渣同何妖

講得順唔係就啱

問題係美國唔難令美國老豆禁自己入境喎

到時仔在英國。自己終生不得進入

佢應該冇諗過 西方國家會咁 唔民主

擺明想推個波比黑警同習近平度
柒婆真係唔撚識死
以為習近平唔識聽英文呀？

而家兩邊得罪哂， 企邊度都死

邊兩間公關公司發錢寒？

on9先幫你

啲非香港人呢？

其實可唔可以去勞工處搵幫手
再等佢同入境同佢做個聯合行動

錄音原文：

呢個女人唔單止無諗過要查警察，相反仲諗點樣對佢地唔住，點樣再強硬d對示威者！

佢對示威者係一絲一點一秒同情都無，只有憎恨，呢個女人真係好恐怖！

她透露，曾經邀請8間全球性的公關公司，協助重啟宣傳特區工作，但不幸地其中4間即時拒絕

軍警政府

你還有黨呀

剩返兩家公關公司幫佢？
有無方法起出嚟表揚下

仲有黨

Rubbish!
She has 黑社會, pro-government political parties, and various Chinese organizations.

She has all the resource and she still create this mess.

可以好撚肯定佢一直堅持自己冇做錯 錯既係世界

你還有黨

無丁丁入多一萬支伸縮鳩，冇老解係狗隊入面都冇人信

你計漏左d 武警呀
年年第一連數斬唔識計

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

女人係咁

武警唔計

得啦收皮啦
又想搏同情，冇人信你㗎啦
黃藍都憎你呀林奠

又流出錄音
幾時流出片呀

因為對方認為，在此時協助特區政府，會令他們的聲譽受損
柒到呢

隨時林鄭自己放風啦。同埋路透點解要驚你

無撚錯，走去舔共，舔商界利益輸送都預撚咗，但離譜到走去舔下屬係咪on9。有老共做後台，炒你10000個有乜所謂，你唔做大把人做，大不了就叫老解

三萬popo再加老解再加黑社會

屌條撚樣唔遵守保密協議未

仲有無限解放軍，扮晒野

30萬解放軍呢？
你大把貨啦 777

又扮野

你仲好講
3萬警力但係有齊武裝有槍有彈(未計武警)
你對面全部都係手無串鐵市民嚟

你仲有黨呀

如果唔控制軍政府 佢乜都唔係

我到今日都覺得為錢奶係好正常
奶完共億億聲既利益係人都心動

最on9 係走去做啲違背良心既事
但又無實質利益
奶狗有咩好處得3萬人支持你
啊林太你夠薑搞曬班狗 重整警隊風氣既話
任都有得你連

得藍絲，支那黨先信你

8間全球性的公關公司，協助重啟宣傳特區工作，但不幸地其中4間即時拒絕，因為對方認為，在此時協助特區政府，會令他們的聲譽受損，另外兩間其後亦婉拒邀請。

她透露，曾經邀請8間全球性的公關公司，協助重啟宣傳特區工作，但不幸地其中4間即時拒絕，因為對方認為，在此時協助特區政府，會令他們的聲譽受損，另外兩間其後亦婉拒邀請。

淋病都講到咁不如黑警索性政變啦

林鄭你仆街啦，你正面落實五大訴求咪得囉

條閪婆係咪間接叫班差佬可以再暴力d?

邊兩間公關公司

示威者要同你暴力你個3萬隻狗死撚哂啦

上帝傳話比我 叫你快d 死，仲唔去死？